有冇人飲山水

老母日日上山拎水
我真係擔心飲到成肚蟲

當養下寵物囉